話我知宜家英超榜首系邊隊？？？

大聲d

一週榜首姐

千人斬榜首系你老母

收皮喇

死利狗貢串

Pt利狗😍

尊重下好冇？

利

會排一年

我利

嗯?